中美一日仲建交緊，國安法都無地自容

明明係建交國，說什麼勾結？

相信國家只係策略性建交

唔該你澄清一下你係咪暗指國家勾結外國勢力?

勾結緊外國勢力？